有無人Android手機root咗用唔到hktvmall

好似前幾日仲用到
Magisk Hide都過唔到

岩試左無問題喎 root magisk xposed都裝左但無事

重裝咗又無事, 自膠

今鋪就真係用唔到喇